Travelogue筆記本採用了適合鋼筆、墨水、鉛筆、炭筆和馬克筆的重量級繪圖紙，是藝術家的絕佳選擇。 著名的書寫和繪畫筆記本|流行科學商業團隊| 2020年9月17日|流行科學 
 我特別喜歡藝術家臉，它的特色是Geoff McFetridge的繪畫，還有奇怪的排版臉，它讓你可以隨意選擇一大堆字體。 Apple Watch系列6的第一印象:有彈性的增加看起來很棒|Aaron Pressman | 2020年9月17日|Fortune 
 這一套提供了各種各樣的光和暗，使寫作，陰影，和繪畫容易。 優秀的鉛筆，用於學校，工作和超越|PopSci商業團隊| 2020年9月16日|科普 
 他們在10月份才意識到的是，翻轉可以讓你更接近添加新邊的能力，也可以讓圖形更接近他們已經識別的優秀圖形之一。 圖交叉的新算法，隱藏在顯眼的地方斯蒂芬妮·德馬科| 2020年9月15日|量子雜誌 
 例如，關於阿爾弗雷德·比奈(Alfred Binet)的文本附有一幅賽車手的圖畫。 關於如何更聰明地學習，而不是更長時間的十大建議|Kathiann Kowalski | 2020年9月9日|學生科學新聞 
 我們的動畫師很興奮能畫出人的內臟。 《射手》創作者Adam Reed洩露了第六季的秘密，從超現實的情節到isis後的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 比如畫紋身，縫耳套，或者用舊薯片袋做飛機模型? 一個“真正的家庭主婦”如何在監獄裡生存:“我看不到[Teresa Giudice]在這裡有一個簡單的行走”|邁克爾·霍華德| 2015年1月6日|每日野獸 
 通過為不法行為劃定界限，法律在這些界限內提供了一個自由的保護區。 繁文縟節扼殺了好心人|菲利普·k·霍華德| 2014年12月27日|每日野獸 
 現在，ISIS和博科聖地最近的行動引起了人們對人口販賣的關注。 ISIS、博科聖地和人口販賣在21世紀恐怖主義中日益重要的作用|路易絲·i·雪萊| 2014年12月26日|每日BEAST 
 目標公司的電腦屏幕上出現了一幅三個頭骨的圖畫和一條英文信息。 在“驚人的偉大”朝鮮黑客酒店|邁克爾戴利| 2014年12月20日|每日野獸 
 在客廳裡，一切都在進行，就像在大熱天裡鄉下的客廳裡一樣。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 她在三十歲時開始學習繪畫，七年後才第一次嘗試畫油畫。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 她還練習蝕刻、水墨畫，以及蠟筆和水彩畫素描。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 這種習慣和她更關心色彩而不是繪畫的事實是對她的畫通常的批評。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 當他們離開餐桌，回到她的小客廳裡時，她讓女兒和伯納單獨呆了一會兒。 信心|亨利·詹姆斯